一人n首好聽嘅日文歌

最近想聽下日本歌 求介紹

Happy birthday to you you

Wendy ~ it's You~

トリセツ

濱崎步 M
倖田來未 moon crying
米津玄師 lemon

Odol - years, green 同所有youtube 搵到既

[alexandros] 所有youtube 搵到既
ワタリトリ、ムーンソング、Snow sound、city、adventure

Lemon 好撚正

Last angel

Bad apple

I believe

灰色と青

聽左十幾年 從未聽厭過

一公升眼淚
粉雪
聽到想喊

zard 心を開いて

幸せ

Last Stardust

奏(かなで)

宇多田光 初戀

tricot portage

土屋アンナ Believe in love